大家開燈禁制禁個制上面定下面係開燈

正皮係上
負皮係下